五年前，屯門大興邨，皇宮大酒樓門口嗰檔泊車檔，開張大吉。

我同埋成班兄弟雄心壯志。點知開張唔夠半個月，平均每日俾人掃檔一點三次。一年內，死咗六個兄弟。

佛祖保祐。我呢條命叫做「一將功成萬骨枯」。不過我唔同意。我認為我哋出嚟行嘅。係生係死應該由自己決定。

泊車都死咁多人

你呢條命剋死咁多兄弟，仲要萬骨枯？

睇親都笑